轉左飲zero可樂之後冇罪疚感係撚咁飲,求屌醒

點解唔試下飲有氣礦泉水

我都係一日可以飲1L
由coke zero 飲到coke plus
飲埋焦糖味個隻 好上癮

屌我都係
戒唔撚到
一日最少一罐 有時三四罐

飲咪飲 有乜所謂

#me2

代醣都算係糖嚟架，唔係點會仲有甜味
難啲肥但增加致癌風險
雖然我都幾日一罐zero
但可樂唔係好嘢嚟

利申飲住覆

我飲抑制脂肪吸收嘅百事

小心糖尿病

百事好飲

冇甜味比狗飲

點解要屌醒你冇罪惡感過到自己咪得

要甜味上成人台就有了

之前睇過話飲代糖會令你更想食嘢同增加有糖尿病嘅風險

肥仔水點會唔肥

4肥仔，飲藍叫啦仲飲尾國佬糖水

你開得po都知自己唔啱

我淘寶買

淘寶買藍叫就原諒你

堅係5肥

我就飲藍叫，你就飲蒙牛

無事 巴菲特都日日飲？

飲能到而家成碌柒咁
黃國英都勁過佢

好似話代糖個副作用仲勁過你直接吸收糖份